暫時無新聞話十點二讀

冷靜呀

出左黎先 佢可以開會前一個鐘先宣佈
d建制議員都返緊立法會

11點呀！

日日都係噉出得嚟幾多次？要保體力呀
係無可能前一個鐘先宣佈，通知開會要有合理時間畀議員準備
就當佢打橫嚟 都唔係一兩個鐘就過到

唔好一句就被人引出嚟